Oliwad kohtu korra pärast kohtumajasse kokku tulnud:Kohtu wanem: J. KorkmannKõrwas mees: J. Freiberg- " - H. Ölbaum
Ette sai wõetud Rawa mõisa päris härra Baron Stackelbergi nõudmise peale, kes oli kirja Rawa kogukonna kohtule sisse saadnud, sai Rawa walla koha pidajatele alamal nimetud meestele ülesse ööltud 1888. aasta Jüripäewaks wanad kontrahtid ülesse (see oli Jaagupi päewal) ja uued tingimised, mis uute kontrahtide sees ette tuleb ülesse antud. 
Nende kohtade nimed kellele saiwad 25. Juulil 1887. aastal kontrahtid ülesse antud. N 1. Pärtli, 2. Matsiku, 3. Uuetalu, 4. Suurepere, 5. Willemi, 6. Männiku, 7. Kalamä, 8. Jaagu, 9. Tooma, 10. Madise, 11. Tranku, 12. Krau, 13. Kooli, 14. Hansu, 15. Preediku, 16. Mihkli, 17. Hindreku, 18. Reinu, 19. Wainu, 20. Liiwaku. 
